特首行程

HK01注意

科學園活動

對條例有疑問 體力又差既人 可以選擇去親身問下特首
有冇清有另外兩個活動既資料可以補充